發現大陸個d 行乞黨將"光復香港 時代革命" 紋左係個身道，即刻多左人捐錢

斷手斷腳都紋身

無手點樣紋身？

有手都唔係自己紋

1. 佢話紋左係個身度
2. 紋身係人地幫你紋掛

唔係架咩？咁邊個紋？

真既乞衣打賞5蚊
假既乞衣影低交比網信辦

1029 沙田新城市中庭見
城大和你傾
無懼校方打壓

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知

放上微博 佢就直接送中了

5